突發奇想玩信用卡

揾兩張互冚唔洗手續費既卡 兩張都5萬信用額 第一張卡用支付寶套現2.5萬 第二個月用第二張卡冚第一張卡既2.5萬 第三個月用第一張卡冚第二張卡既2.5萬 之後無限輪迴 用個2.5萬買收息股咁咪無本生利

有冇高人可以講下有咩漏洞

咁都比你諗到

好好玩？

信用卡套現唔係即計息 ？

信用卡可以用黎找其他卡卡數？

2萬5收息可以收幾多
你咁講大學生開8張信用卡互射都得啦
每張一萬都好過係兩萬五

就係未玩想知好唔好玩

搞得咁多野不如正正經經搵份工都有2.5萬啦

有信用卡未？

有無介紹

用支那寶/payme當購物簽帳

兩種講法啦

咁就有錢，搞多少少野啫，點解要工作 ？

以為咩大生意 原來係2.5萬

用支付寶轉帳2.5萬比信得過既人既支付寶帳户

1+1=2

叫你老婆出黎，我地 比錢又電話

IC

點話

咁我一邊返工一邊咁做咪>2.5萬

咁就咪講咩正正經經兩萬五啦屌

冇漏洞 但你借2.5萬 但係永遠就冇左5萬credit
開得到5萬credit既卡都唔差在果2.5萬啦

正經工作個句唔係我講架

Sor9

信用卡套現年利率33%

收息股年息頂盡7-8%

樓主幾時拎諾貝爾數學獎？

爬多次文啦

都話用支付寶套現

用支付寶套現唔係免息咩？
利申 我試過payme 再套現係免息 未試過支付寶

Ok 自膠

就中意呢d 直接既豪氣

套息方法之一

利用無利息資金賺取息回報

其實唔洗咁煩

Short 日yen 買返你覺得有return既貨幣資產就得

通常會係美債

好撚基本既野黎...

認真答：

可以

賺錢永動機

貪小便宜嘅我，只係諗過用payme 刷飛行里數

呢個世界有環聯

高手

求refer

carry trade

我最多都係糧尾戶口冇錢
用payme拎錢出來頂日常開支

急不及待好想玩玩了

18歲未

Jpy 跌/唔升就係，之前jpy 由111急升到105 幾多人要賣屎忽

不得了

求連囝快撚啲bam左啲個post，唔好俾HKMA見到

牙爺派錢咋

信貸記錄RIP

香港好多人都有玩信用卡回贈
大陸人賣gc 0.96都有錢賺

50% 信貸額啫

暑假

賺息差隨時輸返FX

係，所以套息都要有相關投資知識

我懶惰無打咁多

因為支付寶要實名開户口先可以套現

想問如果用信用咭經支付寶轉帳比朋友
有冇手續費？

我都想知除咗PayMe 之外，仲可以有咩途徑賺信用咭積分

銀行班精算師個菊花都俾你屌穿哂

支付寶唔係過每月過5000 就會收手續既咩

利申

每月用payme 5000 + 支那寶 5000 + wechat 10000

total 20000 洗里數

就算得，來來去去你都只係多2萬5

同問人借錢去投資有咩分別

搵錢我就唔睇好嫁啦，
刷里數同cat樹多哪就好似有啲睇頭

支付寶高級認証左可以100000/1月先收手續

唔得wo 我係高級

岩岩去試 即收3%

2000>2060

extra 二萬五喎
無啦啦有舊錢

好撚醒啊

快D 請樓主, 好有頭腦
下一個馬雲

冇架，只係筆錢唔洗還

留名跟進

樓主 試過咪知

不如你講下有邊兩張卡可以互cum唔洗息

有既d人唔洗找卡數啦 碌架車返黎永遠唔洗找數啦

其實日本玩緊

放上網拍賣用信用卡畀錢 買現金

不過冇得拍賣網站已經唔畀咁玩

不過好多

oepay 用2%回贈card

互cum + 1% 現金回贈

連登大財經學家

有5個支付寶Ac 咪可以每個刷5000囉

GG未玩先收皮 感激親身驗證

用payme大法慢慢填數

你覺得開兩張5萬limit嘅信用卡好難？

銀行高層要返公司開夜會商討對策喇

on9

點short日yen

有咁既頭腦用黎諗埋d縮數，服左樓主

學你咁先

Cash advance 唔洗錢？

點知支付寶俾人盗左

其實樓主點用Alipay套現？我冇留意呢個功能

搵個朋友每個月互相轉帳
轉返出銀行就得

推薦dbs black card洗
每個月3333里數暫時呢一刻

無本生利仲有免費機票去旅行

窮 想投資都冇錢

大把la

8萬credit 户口2500都無

畢業未

依個post好多無知留言
玩開信用卡 9up下

樓主講個樣野係可行 但方法要有少少改變 因為支付寶每月最多轉5000

每個月可以轉唔止25000出黎賺利息
，但要多幾張卡

最後，學生卡都1萬額一張啦 要total5萬額有幾難啊(樓主講個樣野，total5萬額就做到 無話一定要2張卡)

幾好笑

係咪同payme 一樣玩法 ？

自己諗一諗就知 好簡單
我諗一個月套15萬左右可以
但我無做緊
因為要計/改還款日
我覺得麻煩

150k?
用幾多張卡

真唔真啊
指點多兩句 plz

最少5張
每張幾萬額左右

點玩你自己google /入信用卡post追

玩 一定玩到 只要你計岩還款日 係煩左d

Try

試舉2張免手續費信用卡

就樓主個描述黎講
將金額由2.5萬改成5000

答案係所有卡

一直都有個諗法同樓主差唔多既
就係如果我申請兩張信用卡
如果一張係月中截數 一張月尾截
當a 同b 咁講先
我用a 碌完$1000野 月中截 咁我用b 去還a 既卡數
咁正常應該係變左下個月再要還b 既卡數 咁我之後再用a 去還b 既卡數咁其實中間有咩問題？
依個我就係一直諗唔明點解d 人話卡冚卡會出事 真係諗唔通
sor for 1999 真心求高人指點

大撚獲了今次

你唔遲還卡數就得架啦，你可以冚飽佢，我自己有十幾萬外幣響戶口，都會用黎唔還卡數，用卡冚卡

咪係 淨係學生卡都夠一萬一萬咁玩

邊間銀行信用卡先可以免手續費？

因為以前只能套現，而套現會收手續費同利息，當你咁好彩有friend 開鋪比你每個月套現現金去解決手續費問題，但人總係有慾望再洗多啲錢，結果就跌左落銀行嘅圈套

恆生enjoy可以互冚既卡

好多小學雞以為5萬信用額好多

揸超跑揸到傻左？

恭喜樓豬獲得諾貝爾經濟學獎
同時解決全球貧窮問題

屌你咁都諗到

開到2張5萬信用額既卡搞咁多野貪2.5萬收息

有risk套條鳩息咩

唔明
係咪假設左果2萬5唔會蝕
咁不如直接用自己嘅2萬5錢收息

55

Child登真係child登，講到五萬信用額好難

唔明有咩好笑，相信大把人玩緊類似嘅野，講到尾都係得個少少，當週轉下姐

同左腳踩右腳上月球有咩分別

套利唔同套戥呀傻鳩

child登都唔知有幾多人先有信用卡
卡套現根本唔係咩新野

理論上可行 （如果信用卡套現方法免息）
但煩囉

有。 係連登就有可能

你有投資工具可以靠呢幾萬賺到錢，你永續咁落去冇問題既。前提唔好唔記得找數

留名

套利即係套戥，但套戥唔係套息呀傻鳩

月月清點會, keep到Agrade

攪到心郁想玩下payme

On9 我女朋友一年bank in 得160K 都有2張100k額既卡

真人唔明 5萬有幾難

大把香港人幾張加埋幾十萬limit

Sor9打錯
傻鳩埋一份土

50k信用額點解有人會覺得好難？
係咪小學雞未畢業

得個五皮野credit limit學人認屎認屁

其實唔洗2張卡，1張卡就ok
卡>payme/支那寶>saving>交卡數
有時都係咁 就可以下個月先交卡數

如果開到50萬credit咁多既卡
跟樓主方法套25萬收息，5%既話一年有12500
個數其實都ok既，但開咁多卡同埋準時找數同揀岩野投資都煩

payme每月限玩5000咋喎
支那寶同we7冇限度咁撚on9?

同埋5萬信用額點會難，我有個ac 入面得5皮野股票，又唔係用佢出糧，唔知做乜比20萬limit比我

終於有人講 都用左好耐

其實係得
注意細節就得 例如銀行有時會減你credit limit 第二張卡有一個月少過第一張 你就會突然overlimit 突出嚟嘅嗰舊錢會計息 而且有手續費

我d低收入人士張卡都有6位數字credit limit,想像唔到得5皮野limit嘅人有幾廢

天才

咁少？我張十年唔用嘅匯豐最cheap金咭都俾200k額我，但我從來冇用過

咩係支付寶套現???

無人提要年費？定而家d卡取消哂呢樣野

冇問題,五皮野credit limit太威啦,好葡萄你

基本上除左AE之外都waive架啦

5萬信用額點解唔用盡佢

支付寶可以用信用卡增值? 增完可以過返d錢落自己戶口?

個玩法唔係只係第一次要透過支付寶攞錢出黎咩？
之後都係兩張卡互找，咁就算支付寶變現要收手續費，咁都係3%，但你就切切實實多左舊錢用唔洗還

信用卡年費點計

咁邊張卡kum恆生卡呀小朋友

咁同努力搵錢買收息股有咩分別...

上面巴打2000都收手續費喎
咁點work

過左咁多頁重未有人講到重點
比你拎左兩萬五唔洗還
咁有咩用途
拎黎買股又唔賺得幾多
定係純粹係多兩皮五就完左？

支付寶可以用信用卡增值嘅咩？咁d信用卡積分咪月月都可以爆數

咁唔直接卡冚卡，用支付工具套現黎冚，咁仲有里數賺

支付寶hk $5000
v7 $10000
8仔$ $5000
payme $5000

一張card 只可以25k

利申，借左佢成年

咩係8仔

年費可以waive

支那寶同v7有冇計自己搞到唔洗靠朋友

其實work架，不過銀行利息太低變左冇動力做呢樣野，香港地太多搵快錢既辦法

我都玩左成年，主要儲里數。呢頭payme完，個頭轉番去銀行戶口，月尾找數

8仔咪八達通，即係早排電視廣告好hit既oepay

支付寶已經係漏洞。

除左洗分諗唔到有咩實際用途

同問，有邊張卡冚恒生

個小朋友會叫你每個月係支付寶禁錢出黎找卡數
究竟幾窮既人先會諗到咁既野

報警先，呢度有驚天大陰謀

你幾時拎文學獎

好似唔係，但套現有即時手續費，絕對玩唔過，而家PAYME都得返一個月提五千
同銀行做分期或做公司SHORT LOAN個息都提高左好多，而家好難玩，等一兩年啦

Year one 開cxae 一開都批四萬 之後升咗六萬
為咗開dbs 先cut
恆生都4萬五 兩張交住址證明就有 一齊申請嘅朋友住公屋得1萬

利申 貪利息

支付寶本身就係一個好大既漏洞

我得渣打AM,dbs black world,ae cx elite
可以點玩?

你用信用卡找到卡數再出post 啦

㩒錯負評sor

如果同一間銀行有兩張卡互冚得唔得？

payme 信用卡 拎錢唔洗手續費/套現利息？

數學家

月入幾多

老實講,用oepay一個人1個月都套到9萬一個月,仲要有里數落袋,如果一年只去3,4年日本,里數都可以夠你一件用 (仲未計你多出黎個9萬蚊

漏洞係你個發達大計唔係得你一個諗到

Oepay同一張卡最多玩六萬 仲未計一定要有得揀每次增值$500既銀行先玩到

利申
每月總共刷到大約三萬miles
但少啲耐性都唔得

一個人正常地可以9萬一個月,開個SC ACC就得

申請個陣報得11000 另外有做其他野無報
佢11000>28000>78000
都係1年唔到
每個月碌7千到10000 每個月還清
但係無咩用 自己都唔會用到咁多

小弟一開波6萬CREDIT 之後無升過,
幾張卡,PRESET都係6萬左右,又係唔加的CREDIT

Credit好似總共加埋
可能見你有幾張卡 咪唔加比你
btw要咁多credit做乜。。。

屌 即刻跟樓主搵食

credit limit 6千

頂月月簽月月還都得5萬

oepay點套6萬一個月?
最多只可以射5000入戶口
跟住要比0.5%手續費

屌.....遲左入黎睇
如果咁搞法, 咩迎新禮品都會拎到
上星期仲咁辛苦亂9咁買野....
原來去PAYME 支那寶過數就得...仆街!!

冇一張卡計迎新

之後再入番銀行ACCOUNT?

屌你老母, 我FG 張匯豐信用卡都已經10萬limit....5萬出黎柒?

大部分銀行都唔當payme we7 oepay 支那寶係迎新簽帳喎

有啲連分都無

即係去PAYME wechat , 無論過幾多都唔會計落迎新簽帳額?

明白晒, 唔該晒巴打

係 迎新條款好清楚寫明payme 及其他電子錢包唔計

絕大部分銀行都係

為左一年千幾蚊息走去劃花自己個credit history

開3張附屬卡 4張八達通
4個oepay戶口
每日每個增$500

真心唔識

首先你要搵到兩張互冚唔洗手續費既卡

1個oepay戶口
3張信用卡
每張卡最多連4張八達通
每張八達通最多每日套$500 一個月$15000
唔係間間銀行可以套$500 市面上得3-4間 其他只可以$250
1個人最多連6張八達通 但要分開三張信用卡連

上面講得岩 計埋0.5%手續費係套唔足6/9萬
可以靠信用卡回贈補番差額 而家回最多果張係2%
扣番都有1.5%回

我係指幾間銀行都係PRESET CREDIT做6XXXX比我
其他多CREDIT 都無用,我多數會即時還卡數,好似PPS咁用

PAYPAL係0手續費

你玩卡？卡玩你

大學開既信用卡就最高credit的，我張恆生開卡時2萬幾，畢業就5萬幾，依家10萬多credits。

點花法

而家淨係每個月5k payme
wechat同alipay無人同我玩
lm學玩oepay

但假設左你要唔洗果張信用卡，如果一用黎碌左嘢或者蝕左果舊錢都行唔通

出iphone買畀炒機佬
套現之後有58日最長免息期
1q過多十萬8萬啦

點整 9萬

每月3萬

唔係好明 一個人最多6張八達通
即係3張信用卡 每張連2張八達？

題外話 既然可以數kum數 咁點解重會有人差落一大筆卡數要食高息還min-pay?

例如在1月1日用A卡碌左$50000（50k簽賬額），如果喺月結還款日前（假設每個月28號）找曬條卡數，suppose 就只需要還款$50000，無需罰息。咁喺呢個時候用B卡（條件一樣、但結賬日在月中：例如每個月13號）找卡數，兩張卡都會喺結賬日前清到零。

咁樣睇落冇乜意思，但好似樓主咁講可以用 支付寶 套現當購物消費，咁咪可以唔洗洗錢儲到好多eg. cash dollar, 飛行里數, etc.

上面有咩漏洞

月結還款日 可以自己定

應該話樓主個CASE係咁
假設A卡轉左5萬出黎 (不是套現, 唔計息)
買入左一隻股票, 並係除淨日前買入, 及後收息
咁既情況已經無本生利

接住既情況就係每月要互仚卡數B仚A, A仚返B

咁搞為左一年幾拜銀成個Credit底花晒 不了

但除左突然需要幾萬蚊有用之外 有咩用？
當拎到5萬出黎 收到幾多息
又唔係個個月都拎到5萬出黎

當佢買大笨象 上年派息好似5%?
佢一年無本生利左2500蚊
個息唔變5年就多左1皮幾
前提隻股票唔跌

只係一次性借左舊唔洗還嘅錢拎去投資咁解
但講真,本太細買收息股其實冇乜用...
除非佢哩個方法借到幾十萬啦

佢講嘅玩法套現用黎投資就少D 用哩個方法刷里數就見得多

講到支付寶套現就會無痕跡咁
只要你向受監管機構借現金，你覺得HKMA會冇你紀錄？家陣香港做信用評估同KYC真係淨係睇你準唔準時還錢咩？咁講的話卡冚卡理論上都係叫準時還錢架喎

或者呢一刻會有漏洞，但真係捉起上來都係當你卡冚卡，為嗰少少息，有乜謂

每個月定時定候既簽帳都當係卡冚卡？

簽帳本質咪又係借錢,仲要講緊實際上係現金透支
只要你唔係用假資料,一打你個名理論就check到其實係冇還錢架啦喎...

幾錢有冇還錢，未夠期還錢同冇還錢係兩回事wo

你咁講姐係唔洗簽帳啦咁，我每個月都買貴野食好西咁TU咪跌到仆街

最大嘅漏洞係你用支付寶，D錢轉左過去拎唔返

你係有還呀，問題係冇停過借，仲要同一個額借盡，宜家個重點只係你地要諗個方法去掩飾卡冚卡呢個事實姐，本質係冇分別架，唔好自欺欺人啦

但係我想表達嘅係，只要你係問監察機構借就唔會冇track record，何況係信用卡同電子錢包，仲易查

你話可以冇風險借一百幾十萬無限loop都話，為嗰千幾蚊息個個月要搞咁多野，仲要承受股票市場風險，我真心覺得唔值搏姐

咁死啦, 個個幫公司look 差不多十萬
點算呀!!!!!

咁死啦, 個個月幫公司look 差不多十萬
點算呀!!!!!

而個玩法係咪姐係有2個好處
1.賺左舊錢
2.每月賺積分
但係我想知有咩風險，睇睇下都覺得work
同埋想知賺到舊錢既極限係咪25k

如果個個月準時還錢，有曬所謂“花左”既record，日後會點？ 對自己有咩影響？
會借五到錢？借錢利率會高d?

玩到痴線

點解要經paypal？

PAYME APP - 連結 - 信用卡 A

1.用信用卡A > 增值PAYME ($???) - 無手續費
2.PAYME > 銀行戶口 ($???) - 無手續費

WE CHAT PAY - 連結信用卡B -

3. 用信用卡B > 增值 WE CHAT PAY ($???) - 手續費(???)
4. WE CHAT PAY > 銀行戶口 ($???) - 手續費 (???)
5. 銀行戶口 > 找信用卡A 卡數

第二個月就調轉玩?

咁樣都只係刷積分。
有無清做到無息透支，拎幾萬港紙買下美baby bond收下5,6利都好呀

新手一問

可唔可以同一個身份證 綁2個 wechat 2個電話
A信用卡>B銀行卡收 都係同一個身份證既wechat

清，其實你分唔分到卡冚卡同樓上既分別
卡冚卡係即係起釘

另外 由卡 Top Up 落 Payme 已經係一個消費，根本唔存在套現問題

Payme 亦無限制話要用在消費用途

根住擔心TU 更加多餘，
第一，TU 查到Credit 卡 但查唔到Payment Platform
第二，俾你碌爆都係果幾萬，香港人閒閒地都十零廿萬額響身，比列一D都唔高

只可以話呢個係一個灰色位

其實不嬲都得
但係條數太細,計完出嚟賺嘅可能每個月得百零蚊
結果你浪費嘅時間計最低工資都無

話會整花tu果啲唔該自己俾錢買份tu睇下，睇下份tu 可以睇到啲咩先再講

有借有還又話花，無借過無信用卡白板仔係咪最好？

想問下你用邊張卡

其實就算花過
只要之後生生性性還返晒 一樣會升返grade
唔明點解上網成日見D人話整花個TU
而且除左要買樓之外
諗唔到呢個grade會影響到d咩

DBS black

其實之前炒iPhone咪已經有人證實左
條友不斷推爆credit買iPhone,去先達放貨再現金還款
最後推左張黑卡出嚟嘛
點解到而家仲有人覺得推爆就會花

已經做緊
DBS卡仲有1%現金Rebate 碌3萬 每個月無本生利$300
再用3萬投資收息 （兩個人互做=6萬）

PayMe We7 支付 連八達通個O!e-pay 都用埋
兩個fd互過錢 0成本

想知再講

清用電子錢包套現，然後鎖左個6萬落定期(當住係投資), 咁點找6萬DBS卡數？恆生卡找DBS？再用咩卡找恆生？

即係用支付寶經信用卡轉帳俾人, 再叫對方轉返俾自己，之後兌現返落自己銀行戶口就可以無限chok回贈積分？

上網搵快過呢度問啦

唔係無限既
每個app 都有過數上限 所以要做大事 要用齊咁多個（除非你有無限張身份證）

支付寶每日限轉帳5000 ，加埋we7 octopus payme日日咁刷法

PayMe 每月5000
O!ePay最煩 每日250 (chok 八達通自動增值) 每月5000

PayMe 最快 HSBC/HSB即時收到現金
We7 支付要幾日

想問有邊幾張卡找卡數唔駛手續費🙏🙏🙏

用現金找卡數都要收手續費？ 邊張卡咁抵死？

蠢人先會講出嚟
等比人封漏洞
樓主正一on9

問緊用信用卡找卡數呀🙇‍♂️🙇‍♂️

想問 假設我有渣打嘅信用卡 有兩張
想問我係咪最多為一張信用卡自動增值？
我有多一張八達通 可唔可以加落去渣打另一張信用卡做自動增值？

你唔識玩咁梗係要比0.5%手續費

即係可以點玩？ 啱啱訂咗佢部八達通讀卡機

教啦教啦 好快攬炒

恆生大貓係最快取消payme有回贈既銀行

想出張大生 one
想問如果要找數 麻唔麻煩？ 好似周圍都無大生銀行

邊個同你講交卡數要去返佢間銀行交，咁啲人用ae咪死得

呢個世界有個app叫繳費靈，交盡全香港任何卡數無難度

其實pps係公營定私人公司黎？

私 PCCW - HKT

用 信貸額，只要準時還款係會加分，哪怕你還5000再用5000。

成日用payme套現 ，就到還款日就，payme射5000，再轉入bank AC ，再找數，就咁樣卡住5000信貸記錄

因為d人除左本身既欠款，仲有 keep住祿卡

真心問 準時還錢會點劃花？

簽得多先好